[內循環]支那烤肉店 食唔晒可以退 再高溫消毒俾下一個食

為咗迎合蟈家嘅光盤行動，阿婆真係用心良苦

Ps 原文已刪，無link sor

補返

因為咁再爆疫情就好笑

依D就係內循環

加速師

戇鳩咁先入味

火鍋湯底重用， 食剩食物重用
過期食物加d調味遮住臭味又可以當新鮮

你不如夾舊碳比佢哋食仲好啦

文明限制咗我哋創意